# siop
Sistema de Información de Oficialia de Partes

Sistema de Información para el Control de Información Recibida en la Oficina de Oficialia de Partes, que da seguimiento a los documentos hacia el interior de la Organización realizado en PHP con el modelo PDO.
